美國務院聲明：美國智庫應保證其資金來源的透明度，以防止外國勢力，如中共和俄羅斯，對美國政策的干涉

美國國務院在一份媒體聲明中稱，美國智庫應保證其資金來源的透明度，以防止外國勢力，如中共和俄羅斯，對美國政策的干涉。